有人問美國討論緊既《香港人權與民主法案》係乜，同埋點解環支持⋯

首先《香港人權與民主法案》唔係之前提個條香港關係法⋯

Quoted from wiki:

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員基斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如果佢唔入美國境又無美國資產呢?

好似話與美國有業務關係既機構都要遵守

一世用人民幣

假設我去極都係日本 韓國 馬拉 台灣咁計 資產係晒中國同香港
咁樣有冇實質影響

你依隻3毛都會驚架咩

比美國制栽, 美國D盟友應該都會做野

我有乜好驚 你條分化撚又周圍挑釁

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

只可用支行，搭飛機只要間公司有美國線都fail

Truth behind the 831 Prince Edward MTR terrorist attack
From LIHKG

咁佢副身家咪奉獻俾黨用黎回血囉傻鳩

推推

推